泛民建制都用口罩收買選票，依家香港地選舉係選民意代表定選口罩？

泛民派口罩比黑警家屬=為左拉攏當區黑警家屬選票
政府打本比工聯會整口罩派=保住班廢老選票

區選解散運動

你覺得香港人有選過民意代表咩!? 有, 不過坐緊監啦

)